<resources>
    <string name="app_name">Projeto</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>

    <string name="RaçãoSecaMagnus">Ração Seca Magnus. - Vitamina E e Selênio Quelato: antioxidantes que atuam no combate aos radicais livres;
- Ômegas 3 e 6, biotina, zinco quelato: promovem a beleza e saúde da pele e pelagem;
- Receita composta por ingredientes que auxiliam no fluxo e equilíbrio da flora intestinal;
- Proteína de alto valor agregado com maior absorção e aproveitamento pelo organismo.
</string>


    <string name="banhoaseco">  Sobre este item: ph neutro; Não utilização de água-Higiene; Segura e rápida-Neutraliza o mau cheiro-Limpa e perfuma-Permitido para cães e gatos acima dos 3 meses de idade </string>


    <string name="cama"> - Alta qualidade com maior conforto;
- Indicada para Cães e Gatos, não retém pelos;
- Enchimento em fibra siliconada que não retém umidade;
- Tecido impermeável, resistente e com maior durabilidade;
- Resistente com maior conforto e bem-estar para seu pet;
</string>


    <string name="coleira">- Super confortável;
- Seu pet sempre elegante;
- Estampas em alta definição;
- Contém fecho anti enforcamento que abre por pressão.
</string>


    <string name="sanitario">- Fabricado em polipropileno, uma material bem resistente;
- Compacto, fácil de transpotar para qualquer lugar;
- Indicado para cães de todas as idades e todos os portes. </string>


    <string name="shampoo">- Indicado para cães e gatos de todas as idades e raças;
- Deixa os pets mais perfumados e os pelos mais brilhantes;
- Possui pH neutro. </string>

    <string name="casinha">- Montagem prática e rápida;
- Resistente, com proteção UV;
- Pode ficar em área externa;
- Fácil de limpar, não absorve umidade;
- Não vêm com colchão, colchonete ou almofadas.
</string>

    <string name="greentea">Green Tea. Blended with mint,
    lemongrass and lemon verbena, then sweetened just right and given a good shake with ice, so-refreshing!</string>


    <string name="latte">A neat twist that can be done with any of the new Teavana teas is called a tea latte.
    Basically, a tea latte is equal parts hot tea and steamed milk.  </string>


    <string name="orangesmoothie">Starbucks Orange Mango Smoothie. A nourishing blend of natural orange mango juice,
    a whole banana, milk, whey protein, and fiber powder and ice.</string>


    <string name="orangevanilla">Vanilla Bean Crème Frappuccino® Blended Beverage. This rich and creamy blend of vanilla bean, milk and ice topped with
    whipped cream takes va-va-vanilla flavor to another level.</string>


    <string name="cappcuni">By Starbucks definition, a cappuccino is mostly milk foam, which weighs a lot less than milk. ... More specifically, a
    cappuccino is made up of shots of espresso, half steamed milk (2% by default,) </string>


    <string name="thaitea">Thai Tea is is made from strongly-brewed black tea, often spiced with ingredients such as star anise,
    crushed tamarind, cardamom</string>
    <string name="tea">Right next to water, tea is hailed as the most consumed drink in the world. Every single drop of tea
    comes from the same type of plant</string>
    <string name="bubbletea">Bubble Tea is the name given to the wide variety of refreshing flavoured
    fruit teas and milk teas served ice cold or piping hot with chewy
    tapioca balls that you suck up through a big fat straw! .</string>
    <string name="match">Smooth and creamy matcha sweetened just right and served with steamed milk. This
    favorite will transport your senses to pure green delight. </string>



</resources>